打完風有冇人好驚隨時爆呔

隨時中玻璃碎

返工全程都係噠噠噠鏗鏗鏗框框框卡卡卡
唔敢睇車身

底盤啪啪聲痴撚線
我尾Bumper已花

痴撚線 道路立立亂仲渣架車出去送死

d人個腦係咪裝屎